輸出革命：中共你不仁 唔好怪我不義

相信大家依幾日都知深圳懷疑有武警過咗來香港做秘密警察 既然國家咁照顧香港 我地無理由唔支持返中央嫁嘛

本人作為愛國愛黨嘅連登仔 一定支持中國政府施政嫁嘛

為咗令國內嘅同胞可以知道香港當前最新局勢 大家寄信 明信片 傳單依啲唔少得啦 如果可以 買埋太空卡用we7 share朋友圈 摇一搖 同佢地分享一下對國家重大時事嘅睇法

重點係 內地封鎖消息 如果一有重大謠言傳出 例如樓價大跌 貿易戰局勢影響 等啲人唔小心放錯股票搞到大跌市 又或者大量到銀行提款導致擠提啊 都會搞到中央嫁嘛 影響政府施政就唔好啦

最後一句，既然中共你唔跟規矩玩，咁惟有跟你啦。

If you want a war, you are gonna get one

十連自推

九

八

七

六

五

四

三

二

一

推

零

武警紮馬

幫你推
有冇sample

寄信輸出革命，數目由警方決定

大陸人就算收到訊息都唔會接受哩啲訊息
無國就無家
就算自己出左事都唔可以為國家'添亂'
佢地低能架
輸條毛革命咩

有無睇之前we7單嘢
我啊媽share咗張相比我 話揾到扔國旗條友
個名打咗「梁天奇」點知key咗何君堯個仔落去
啲人仲要信到十足

大陸資訊封鎖 難以做到fact check 容易煽動
大家上去做下護旗手 關心下國家銀行儲備
如果恐慌性拋售股票 提取現金就唔好啦

吓 我無話為國家添亂喔
只不過係想提下啲內地人 樓市有可能會跌 銀行嘅錢有可能拎唔到出來 又或者股市有可能跌之嘛 咁都有錯

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

再來十連

十

可以考慮用transaction hash傳
增加對方過濾既難度

和理非：打破防火牆，用區塊鏈把文宣及資訊倒流中國

IT白痴表示唔知咩來
但支持

可以睇左 北大岳昕事件 先

支持輸出，另外如果要整中國文宣，個人有小小建議
唔詳盡，所以歡迎補充

我外國係留學生，加上之前有玩過中國game，身邊會有唔少差唔多年齡層嘅中國朋友（高中到fresh grad左右，總之三十歲以下）
如果有資金嘅話，可以試下分開整年輕人&比較老一輩嘅文宣

老一輩既唔了解，所以就講下後生個輩嘅情況
我問過嘅所有中國人，只要一講到政治，就一定會答你「反正政治與我無關」
據中國室友嘅講法，「政治就好似一條封閉左嘅路，你唔會知D官係點黎，就好似係天降咁，學校問志願個陣都唔會有人答想做政治家or做官」
對政治嘅態度係完全事不關己+唔知實情，就算知道64都可能只係noted with thanks，覺得哦好慘但唔關我事
佢地好多都唔係唔肯聽，只係聽完都會覺得事不關己
針咭唔到肉唔知痛，所以建議從生活入手

如果要整文宣for中國後生一輩，暫時諗倒嘅係可以講中國清掃文學藝術/高考制
(1)
(2)
第一點，中國後生唔少鐘意睇小說/漫畫，而且唔會比人笑/話宅可以光明正大做喜好，但係中國政府越黎越收緊小說or創作限制
玄幻、穿越、軍警、政權題材一律唔比寫，掃黃=脖子以下唔比寫，然後BL會直接當係黃（中國腐女多），而依D正正係好多後生鐘意嘅野
中國自己都好多人鬧緊，例子如下，感覺可以做切入點

第二點，中國高考每個省嘅取率名額同卷嘅難度係唔同，而且制度係中共隨時話改就改，好多人反感；加上上面明顯嘅官商勾結，可以係另一個切入點
單野係室友同我講，佢個日講到火滾話個制度好噁心，依單野中國幾乎無人知因為比人秒撤微博熱搜

btw今年六四三十周年，中國前後幾日都查得好嚴，係發生咩事都唔出奇
魯迅變左河蟹詞，仲有套電視劇就黎大結局結果比中共直接撤左，上埋微博熱搜好多人鬧
好多人問點解撤，評論就叫佢地自己翻牆search六四，結果多左好多人知六四
所以個人覺得從生活入手係有用，下面再講其他e.g.中國政治黑暗&點影響到佢地會唔錯
另外下面依個搜狐新聞算係反共，雖然香港反送中相關都係on99 fake news但其他可以利用：

用你覺得佢地會肯接受、唔會馬上反感or覺得被針對嘅tone黎寫，其實佢地會肯聽，弱智愛國撚除外
另，我覺得要改變佢地諗法，唔需要講到好絕，只要動搖倒佢地就夠，一旦開始動搖佢地就會自己越挖越深，雖然效果因人而異

暫時用依個方法，傾過嘅中國朋友都會有改變態度
中國室友一開始偏撐中共，到最近會話中國政府好過分，叫香港人加油、見到中國反送中相關嘅野會send比我問實際上係點

另外分析少少中國人嘅心理，唔知有無用總之寫左先，希望幫倒文宣對準目標開槍
唔詳盡歡迎補充

(1) 覺得經濟同錢最重要，沒有中國香港就完蛋了
→收皮啦on99剩係識求溫飽你同畜生無分別
唔值得傾，請直接用中國經濟數據同香港特殊地位收佢皮
但文宣可以講少少我地追求緊D咩嘅...畢竟唔少人都只係聽慣左經濟呢個理由所以跟風講，實際上無認真諗過自己支持緊D咩、民主自由嘅重要性

(2) 中國消息封閉，好多人唔會知真相
→個人覺得用數據同解釋發生咩事好重要
但係中國個環境係，從細到大傳媒/學校/社會都會話外國好危險，就算佢地從來無去過外國睇實際情況
特別係美國，所以如果要引source，小小建議係唔好用太多or只用美國嘅source
就算個數據係事實，佢地只會覺得係美國玩針對

請記住要拉佢地反共就等於要推翻佢地信左幾十年嘅價值觀
咁就緊係要推翻，問題係用咩方法先可以令佢地接受
就算你想直接diu人，如果你目標係改變佢地立場，就建議用佢地覺得可信/接受倒嘅方法黎同佢地玩

(3) 中國主流風向係要愛國，傳媒/學校/社會/政府鼓吹中國幾好點點點，知道真相or清醒某程度上等於同社會主流對立
唔係唔知道中國有問題，只係繼續瞓同盲目愛國舒服
→未諗倒可以點搞

希望我唔會離題，預左比人屌

光復香港 時代革命

push foru

小心 唔係淨係買太空卡就track唔到
最好用部全新手機

要求美軍提供武器

Push

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

支持

中共,收手啦
你仲有咩本錢抗爭落去

之前有巴打話寄信去中國加明信片同中國人講發生咩事

聽聞大陸新聞無講到中國比美國列為匯率操控國家，股市D大戶走晒班老散都唔知咩事

散布謠言(政府話係謠言就係謠言)
佢哋係可以拉嫁

另外繼續補充中國人嘅心態&點解撐共

首先，唔係洗白 唔係洗白 唔係洗白
但文宣可以針佢地嘅心態黎反擊，做切入點

寫得有D亂，歡迎補充&一齊諗點樣反擊

其實除左資訊唔流通中國嘅報導好多假新聞／唔公正（中國6月12日之前無任何媒體報香港嘅野，而且一直係只要你講香港加油依幾個字or同人係中國社交媒體講香港大聲咩事就會比人封帳）之外，更加重要係成個社會同教育都係紅底

中國嘅政治教科書寫到明台灣同中國係香港，由細到大嘅教育都係為左政治目的比上位者洗腦，所以覺得統一係必然嘅事

加上佢地有好多都分唔清黨同國嘅分別，覺得黨=國，所以一旦牽涉到獨立or唔支持中國政治制度就覺得係反中國，姐係反自己 CCP又係官煤講到自己幾好中國幾成功，同埋宣揚外國好危險成日針對中國，所以就覺得永遠都係外國嘅問題唔知中國嘅好，肯定係你故意挑機

佢地根本意識唔倒係關於人權嘅問題，亦唔知國內人權問題點樣

而且佢地自己都唔知自己個政府點，新聞唔會報，教科書唔會講，最多只會講光明面 基本上問過嘅所有中國人，都會異口同聲地話政治唔關自己事，再問落去其實係對政治制度同現況嘅一無所知

加上國內教科書寫到明佢地有言論自由，又基本上唔影響自己生活，就會覺得中國已經好開放/好自由，睇唔倒問題係邊
我有個中國高三嘅朋友一直以為中國有言論自由，我問點解你會覺得有，佢答我因為政治教科書有寫

係好可悲但同時可恨，拒絕洗白
文宣可以針對上面幾點動搖佢地

如果要整文宣，亦都可以講明愛黨同愛國嘅分別，然後解釋中國政府實際上係點樣

多謝巴打！
推到多啲人入來見到

真心想知 有無check得咁勁

好正wo鬥fake news囉
睇到啲港豬懷疑人生

佢哋好多人唔知維尼修憲改咗帝制
有時睇韓國娛樂新聞會見到班中國00後真係以為中國嘅club無賣毒品、迷姦水問題
黨真係養到班00後勁無知

吓 我聽啲fd講share下咋喔

我幫你推

水人down wechat？？

巴打一語中的
都係嗰句 中共唔跟規矩玩 唔好怪我地

再推

來多個十連

佢哋電影唔可以出現黑警
所以佢哋好多未出社會工作被現實磨練嘅00後係真心哋無知
中國國旗最大果粒星已經係代表共產黨啦，代表係共產黨帶領下嘅中國
根本就黨國一體，所有制度都係為黨而服務

咪撚搶美金走資啊班愛國人士

一早就要咁做 香港由頭都尾都冇得獨善其身

快啲去提下佢地先

中共高官林鄭月娥狠批無產階級沒有為社會作出貢獻，沒有資格跟資本家及地主對話。

中國有外匯管制
就算係海外匯美金入去都要強制結匯
除非佢黑市啦，但識玩呢D嘢嘅人又洗咩你提吖，走得快過你同我呀

我頂，真係好撚恐怖……

提下市民都好如果市民有恐慌情緒就唔好啦

push

推呀

再來多個十連

愛國小粉紅一定要被正義鐵拳打返幾拳先知咩事

推！會幫手寄

樂伽嗰啲話添亂既係曲線黎

建議大家全面進駐大陸app
We7 小紅書 微博
關心下國內唔同時事情況

有template?

但哩D白痴一定真實存在
只係覺得太徒勞
佢地點認同都唔會革得起命
只有新疆西藏哩D人仲有血性

準備整
比大家做下心理準備有新戰線先

目前目的唔係革命 係要整啲fake news比佢地
起碼開始懷疑政府先 關心政事先

樓豬你走先我幫你頂住
一陣又畀人屈毛話你民主中國司徒華轉世

【中港亦可團結】我們為甚麼麽挺身而出？香港抗爭者致大陸同胞書網絡熱傳

好?

總之你係其中一個
唔理你係道聽途說定咩
唔係諗住同黨講道理嘛？
佢地搵唔到你d frd咪告你一個
或者chok你爆埋d frd出嚟

點告我你話比我聽？

做好文宣雖然大陸冇乜清醒嘅人，但係都盡量叫醒一個得一個

。。。。。。。。即係去做大陸思想教育。。。。。。。
有template咪做下。。
但不宜放太多時間心機
如果諗住大陸會因為咁就亂就理唔到香港而咁做就算喇做到2047都唔會有成效
即係out fo
做教育更加算吧啦要做不如趁機教下香港班淨係識講普通話既中學生

支持. 香港到廣東一帶從來都係輸出革命既起源地

我最撚憎人散播謠言

要講，就要講真話：

依嫁係中共玩串個party 明刀明槍放武警入來
佢做初一 我咪做十五

要喺微博關心下國家gdp

if we burn you burn with us !

過到海關當你贏

[超長民慎入] 追溯六月至今大事，及分析致勝之機

而家呢個時勢冇咩可能過到海關

一個深圳反了的話 都咪話中共唔撚頭癢啦

事實支那三間銀行出事，佢地知，隨時擠堤

一齊亂寄信or明信片俾中國啲人

係啲大陸game入面宣傳

幫推。
我有大陸朋友喺we柒post左篇大陸式既反黨文宣，我都想搵多啲畀佢睇下

與其擺垃圾fake news上黎問點拆，大家不如直接反攻

樓主提既又未到香港呢一種上街抗爭
係要同輻射搶鹽事件差唔多既現象，只不過影響係對住中共
依家既中國係好缺乏可以抗爭既環境，心有火既其實唔少
咁明顯中共唔會俾個可抗爭環境佢地啦
由少少野開始做起，點知以後燒唔起
雨傘時都實估唔到運動可以發展到咁啦

我明
但我更希望可以教育左中共殖係香港既民先啫
個13歲仔話返學校全部都係普通話人好悲哀

推推推
尖沙咀遊行有人派過下傳單
但之後好似冇左下文
希望可以長做

我明 只係覺得我地人力資源有限係咪要去做埋大陸思想教育哩一範啫
哩條戰線成效好有限 對現時香港狀況無乜實際幫助

支那銀行仲會你儲完錢入去，幾日幾個月後再check返戶口，會無咗舊錢
可以戶口得返4蚊咁上下
仲要無得追無人敢上訪
上次深圳班武警演習，扮衝擊果方嘅老臨，手上拎住個banner係寫“還我血汗錢”
佢哋退休仲要強制性比兩萬銀政府，買退休保險

早幾日樂伽公寓果個係打完都未識醒可能到佢去上訪先會醒

輸出革命

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

If we burn, you burn with us

+1

過幾年會用一個個人地址ID嚟取代郵政編碼
以後你個人買過咩、咩人寄過信比你
中國政府都會一目了然

好方便呀

中國一直玩緊幸存者偏差
佢哋會覺得出事嘅人都係因為佢自己“唔好彩”

香港人話要建設民主中國，話建咗廿年，最後結果反而係自己要變獨裁香港
都咪話唔悲哀
司徒華班大中華膠都唔知係咪共諜嚟

民主中國
理想家不了

Pushhhh